\chapter{Fazit}
	Die für das Projekt angesetzten Punkte konnten in der vorgegebenen Zeit nicht vollständig bearbeitet werden. Grund hierfür ist eine Fehlkalkulation des verfügbaren Zeitkontingents, welche auf unerwartet zeitintensive, technische Schwierigkeiten zurückzuführen ist. Die Arbeit mit der Unreal-Enginge erwies sich als weitaus komplexer als zunächst vermutet und verlangsamte die Entwicklung enorm. Dennoch war es möglich eine erste Alpha zu veröffentlichen, welche die Grundelemente eines Multiplayer-FPS verinnerlicht.

	Beim Starten des Spiels wird der Anwender zunächst aufgefordert ein Spielerprofil zu erstellen, das als Identifikator im Spiel agiert. Danach gelangt er in das Hauptmenü in dem er verschiedene Möglichkeiten hat. Er kann seinen Avatar überarbeiten oder seine Key-Bindings über die Einstellungen ändern. Ebenso kann er über einen separaten Reiter ein neues Spiel erstellen und gelangt in die Lobby. In dieser kann er die Karte und die Rundenzeit verändern. Der Spielmodus hingegen ist unveränderlich und immer das Deathmatch. Das Beitreten anderer Spieler in die Lobby ist mit Hilfe von Steam möglich. Sind alle Spieler bereit, kann der Ersteller das Spiel starten. Während einer Runde können die Spieler ihre Charaktere auf der Karte bewegen und eine Waffe benutzen. Hierzu gehört das Anvisieren, Schießen und Nachladen. Ist die Rundenzeit abgelaufen wird das Spiel beendet.
	
	Abgesehen von den technischen Schwierigkeiten und der zeitlichen Knappheit verlief die Entwicklung des Spiels recht reibungslos. Änderungen am Konzept waren weitestgehend nur auf Grund der Anpassung der Priorisierung nötig. Dabei verlief die Arbeit im Team ohne Probleme und brachte die Stärken der einzelnen Teammitglieder zum Vorschein. Das erworbene Wissen, hinsichtlich Teamarbeit und Spiele-Entwicklung, ist enorm und wird in folgenden Projekten von großem Vorteil sein. 
	
	Das Resultat der Arbeit ist aus Sicht des Teams, trotz seines geringen Reifegrades, ein Erfolg. Aber auch aus sich der Probanden erhielt es viel positive Kritik und Zuspruch.